天國終於降臨 我想起只有你:(

😭😭😭

屌你老母連狗標題唔比用emoji

冇人理

屌你牙肉酸

唔使訓？

no